22：30 王宗堯老銅出沒「懲罰」黃店 《王探黃》帶你食茄麵

#Appledaily #StayHome #WithMe
22：30
王宗堯老銅出沒「懲罰」黃店 《王探黃》帶你食茄麵
Dec 24, 2020

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.76M subscribers

王宗堯為《蘋果》主持的新節目《王探黃》，今晚第二集帶同主播汶汶出動去黃店食好西。去年社運各區抗爭期間，通街都是Green Object，今年5月開業的「蕃茄仔」，店中主打賣鮮茄濃湯麵食，負責人古生特意把店的英文名改Red Object，令人有所聯想。偏愛吃蕃茄的王宗堯更誠意推介，他除了跟古生談到疫下創業艱難，王宗堯還入廚房偷師。

撐同路人計劃 自由定價支持

想支持王宗堯？你可以在果燃台收看節目的同時，自由選擇一個金額網上付款支持。你亦可到YouTube收看直播，自由定價購買貼圖或留言！你的每分支持，《蘋果》會分予節目合作單位。此時此刻，《蘋果》與你攜手撐同路人！

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

毋忘十二港人及所有在囚手足

有冇 lady m

支持，我係鐘意洗錢呀

蕃茄味好濃 濃到我食完會燒心

推

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍